HKBN 轉台/續約

本身用緊100mb家居寬頻+家居電話plan
4月頭完約
想upgrade做500/1000 視乎價錢而定
轉台暫考慮smartone / 網上行

請sales們 tg我報價